初戀嘅影響可以好大

原來當你嘅初戀係遇到一個仆街
一個一腳踏兩船嘅人 一個將自己包裝得好穩重可靠嘅人
會令你往後嘅愛情觀徹底改變 徹底擊破對人嘅信任
而最好笑嘅係 你發現往後approach親你嘅人竟然都係呢啲仆街
覺得「唯一」「永遠」呢啲字眼好幼稚
最後成為咗人地眼中難溝嘅人 有時會諗
如果當初嘅初戀係單純嘅愛 宜家嘅我會點
係呀我認我係感情台叫春

Agger

初戀俾左個sp

絲打早日看開，件事過左去了，比一個機會自己

唔會再信女人

以後真係要帶眼識人 吾敢拍拖了

完全明白 唔會再咁易信人

就算醒返 個後遺症可以延續好耐好耐 影響可以好大好大
初戀，你食屎啦

係動親心都影響可以好大, 你有情佢無, 單戀都傷死

agger

相反
初戀太完美 卻無疾而終
結果之後嗰十幾年
同邊個一齊都想揾到佢嘅影子 甚至期待住有日會再同佢再續 完全忽略咗身邊愛護自己嘅人
無照顧好人地感受 自己亦只係見到得不到嘅嗰啲嘢

Agger

依家好難完全去信一個人
朋友可以相信 但一flirt就覺得對方既甜言蜜語好唔實在 講咋嘛 個個都識 聽下咪算

唔會咁易信人
都唔同再比承諾人
世事無絕對 都無永遠
唔會再勉強人 唔會再勉強自己

太小心識/揀人
所以仲未有初戀
(當然都同自己條件一般有關)

叫春 廢物

正正我心聲

初戀對我太好 比左太多支持我
一比較其它女 就顯低佢地好差
抵單身咁耐

已我多年經驗 男人100%信唔過

應該話人根本就信唔通

男女咪又係人 一樣都係見異思遷嘅仆街
行為唔出 精神都會出軌

到時又話做乜唔講甜言蜜語唔tum我乜乜物物gala
我從來冇對我初戀講過大話,應承左佢ga野都兑現到(除左個d因為分左手而兑現唔到的長遠目標),又如何?

初戀係player，覺得將成世人既愛都俾曬佢，依家已經唔識中意人 到依家一年幾喇，仲係會每日掛住佢，係街到望生得好似你既男仔 唔再敢拍拖，因為我怕我最尾會搵個生得同你好似既人，我怕害左人
你太知道 害一個人怎樣害一生
點解我一早話俾知我未拍過拖你都要玩我，點解呀！！！！！

我初戀都戴帽
但世界咁大又唔相信個個係咁
何況當時我都好唔成熟

做野吾諗後果

其實男女都一樣，初戀受傷，一係就唔信人，一係就變player，可以繼續維持美好fantasy的又會有幾多個

其實你比人傷完唔信愛情唔緊要
但你咪出黎害人啦
害左另一個對愛情抱有希望既人呀
利申：四年前比條垃當波咁玩 好彩遇到宜家男朋友已經好番曬

Agger
利申因初戀而變做仆街仔

我用錯方法對我初戀
佢好快離開左我⋯⋯ 過左幾日我都仲喊緊
大家用左幾耐時間平伏心情

唔會再信女人，講到我幾好 幾體貼 到最後一句唔愛你 ，唔夾 就分手

我都類似係咁⋯⋯

初戀我做人第三者 個男人一腳踏兩船
我咪又係無事
屋企嘅影響先深遠

人以群分 approach得你嘅都係仆街 咁其實你自己都有問題

講到個個初戀都係受害者咁 有無諗過自己就係傷人果種人

我明明地

你啱 但我都覺得我好慘⋯⋯ 我只係用錯方法 罪不至死

唔講太多
但影響真係好深遠
好同壞都有

冇錯 初戀就已經帽左我

所以之後既拍拖 有咩風吹草動 都好難會信得返條女

ex就係傷人果個，佢同ex拖左11年因爲自己出軌傷害左個男仔，見到人地同條新女一齊 就話同我分手
又傷害我 點解要出黎害人

成班臭雞俾mk仔食

屌以為對方好信得過 好撚老實
點知分左手先知對方點呃自己點flirt啲女
同自己識個佢係兩個人
個下真係個天要跌落黎咁 叫我以後點信人？
見人幾老實幾可靠都好 都會諗對方嘅真實唔係咁只係扮岀黎
玩感情咪撚搞啲愛情初哥啦 害人一世架

未解決真係唔好開新folder

啱呀 最後果句⋯⋯ 佢都未ready 不如就拖下我呢個初哥先 點解要我下定決心對佢好時 佢先黎轉身走

初戀係player 拍左兩三個星期就散
之後無再拍拖

可以一路唔信人而keep 住做player

D人話男人唔可信，其實女人都一樣

初戀係仆街都算，之後再遇到個更仆街直頭係人渣先可悲，直程係雙重打擊

你係咪我初戀

比初戀搞到而家完全唔想拍拖

明明唔係鍾意我就咪同我一齊啦 好好玩咩

agger
次次聽到人地話「淨係對你先係咁喳」
就會即係想講 屌你收皮啦
一定係對個個都係咁 一定係

同意

唔會有影響

不能同意更多

你會後悔
後悔你既後悔

同你有啲似
有個人喺心中太完美，之後中意既人總係有啲似佢嘅野，但又唔完全代替到佢，都好想同佢再遇上 ，其實自己根本放唔低，仲妄想以後生活有佢...但其實一切都過去，以前有佢既生活都唔會再現，而到依加都搵唔到一個可以好過佢既人

最後，
當你發現時間係虛度係枉花
當你發現眼淚係白費係廉價
當你發現你既人生係由後悔組成
當你發現你從來一直都係錯

你會開始後悔你既後悔

對於自己初戀 試下拍拖咁既心態
佢呃我好多野又話愛我所以對男人啲信任分減左
Ex先傷我重

吸引力法則

lm

Same

令我相信女人係_係_ _

我就係你地口中既仆街
Sorry

我既初戀已經同我結婚一齊

我講過收皮啦實信你格

好大機會㗎連登咁細

淡？ 咁你下一個都會淡
死仆街

仲有講過 哇咁偉大呀

原來係咁

我曾經都係一個不負責任既男仔

初戀係完美。我一句淡左踢開左人，完左兩年感情。

到而家已經7年啦，我同初戀都做返好朋友

佢教識我好多野，先遇到而家呢個女朋友，因為我既初戀，我先識令到我而家女朋友feel到我果份真心

初戀，多謝你

Btw 有試過double dating 我初戀同我而家女朋友同一場合出現一齊去玩

初戀對搵到個專一既人都唔一定好

唉

好過仆街少少既

初戀女朋友同我講分手嘅時候
話因為我講嘢比咗好大壓力佢
搞到而家我同現任拍拖
講親野都好驚比到壓力佢

受害者+1
而家已經習慣左一個人 自由自在

恭喜你，你成長了

我依加追緊個俾初戀hurt到仆柒街嘅女仔，令到佢從此唔信任何人男人，就算同人一齊都唔係真心鍾意。我覺得追得好撚辛苦好撚攰，因為講咩應承咩佢都話唔會信。對一個A1嘅人黎講係幾大打擊。不過唔緊要，我真心愛佢又唔識呃人，終有一日得嘅...希望

求下你信我啦，我先拍過一次拖我都係俾人hurt嗰個黎架，我點樣呃你啊師傅

我都想知 我初戀（我ex） 有無鍾意過我⋯⋯
我肯定而家無 但我仲有仲多左

唉

俾人hurt得太深 連做人價值觀都變埋 最後冇曬知己

直情係惡夢

我自己係追夢撚
我初戀因爲我收入唔穩定同我分手
之後我就決定冇錢唔諗拍拖，到而家4年了女都冇追過

因為迫得初戀太緊而分手
所以到依家對現任會睇得好開

我都係咁⋯⋯ 但我又擺唔低初戀⋯⋯（剛分手）

男人都係賤

其實為愛人付出的，不會白費，是一個學習、令自己
進步的過程。

一個人有愛，哪裡都有愛。

對方/自己能否再次站起來去愛，情人只是輔助，
最後還是看自己。個心堅強d啦唔該！

以前會覺得她/他是唯一，其實是自己令自己睇得好死，
世界其實好大。

愛情只是人生其中一種感情，勿忽略其他的感情

我都係！
岩岩識嗰時又唔敢太直接，唯有笑笑口話
「哇實係得我一個係咁啦」
其實勁想反白眼+屌出聲再叫佢食屎

講得岩呀爸打，我以前成個生活重心都放晒喺個ex度，
分咗手之後慘過食屎，
之後去咗個solo trip療傷，發覺世界真係好大，
以前自己眼光係幾咁短淺

真係會好難投入到下一段戀愛 因為有陰影 但係都要抱住個希望 呢個世界上一定有一個人等緊你 而你係咪搵到佢姐 仔/女死 仔/女 還在 下個更可愛

係未

重未出現

你咁諗,你以後的世界就是黑暗

唔好咁灰巴打

agger

我比我初戀前度送兩次帽，最後仲俾佢飛左，我而家對愛情冇晒信心

巴打講得好 save低先

不敢再相信愛情

我另一個 post 嘅留言

唔知 宜家好似唔係好識同男仔相處 同女仔就可以玩到大癲大肺咁 但一同男仔相處就好驚大家關係會越嚟越close 想保持距離 我都唔知可以點改善

好warm

初戀一拍就拍咗四年幾，本身都冇咩野平平淡淡咁 但係我一句淡咗就飛咗人 不過我真心覺得唔愛就分手係冇問題，我唔想再拖落去，拖多幾年先分手會仲hurt
Btw一段感情教識我好多野，算係美滿既初戀

thank you收到晒宜家遇到一個好難得我會有feel又終於有想試下同佢發展嘅男仔 佢性格係少說話多做事 間唔中又有啲幽默感 幫輕我好多工作量 俾到我好踏實嘅感覺 可惜之後先知佢已經有女朋友 所以宜家我保持返距離 又變返遇到佢之前嘅灰鳩撚

你ex一定痛死
你淡離開係好事
但當時佢仲愛你既話
一般人根本承受唔到
分開左你係開心 佢可能要用返4年時間黎療傷

唔想再信女人

你啱，其實我好怕佢唔開心 雖然唔再愛但始終最熟有感情 不過佢唔開心咗一個月，之後隔一排就有新男朋友 個樣仲有少少似我 見到佢宜家幸福我都開心

點講好 其實我初戀真係令人心痛到仆街 不過已放負左三年 都算係化左 無理由為左條仆街繼續痛苦 但係佢就乜都唔知係度風流快活架ma 同埋佢都有現眼報既 個心即刻涼曬

但係我就仲未搵到個我中意又中意我既人 身邊啲fd個個都拍長拖 好撚羨慕

你睇黎唔明 佢根本唔幸福 仲要痛苦到搵水泡

一個女人又點會搵真正對像仲似你

佢已經活左係你影子之下

只可以講 你殺死左一個人既感情了

佢有女朋友就唔好念

我果下見EX 有新男友先死心

見到EX， 性格無變， 思維講嘢同以前一模一樣，
除左有好奇心望下佢 毒拎男友外，
個下攬住女朋友，個心覺得好涼 ,
雖然EX 同女朋友 嘅姿色一樣水平， 屬於回頭率高嘅靚女
不過好後悔自己晒左成年時間

屌完全中point 利申初戀啱分手

唔會相信人類

原來18歲既女仔就係咁現實

同佢拍拖係一種錯

初戀俾人玩咗鑊

但係以架我條女對我係初戀

所以我要對佢好到不得了

我有個fd由小學識到宜家見證住大家成長 真心佢愛情路上真係冇經歷過跌傷 一直都冇乜男仔approach 畢業後偶然識到個男仔 第一次拍就拍緊長拖 身為密友一定祝福 但係我真係好羨慕佢

樓上講得冇錯 有一段時間我以為自己放低咗 直至遇到一個男仔完全係我ex嘅影子 唔洗兩日我就鍾意咗佢 我知係錯覺所以即刻心理調整返自己個陣先發現原來自己一直未放低佢

唔好辜負人呀 祝福你地

無錯 講得岩啦

初戀想我淫啲 從此就變咗做淫底

呢個世界太多傻人
以為人地真正幸福 其實活係你之下 揮之不去
你說她幸福 其實你最幸福 因為得你可以逃離
佢可能一世都未必可以

只可以唯有希望唔係事實 拖拖拉拉只怕仲辛苦

一日算唔算初戀

以前日日都好開心 嘻嘻哈哈咁就過一日
發現佢呃我之後成日都偷喊 喺人地面前又要搵啲無聊嘢笑下 唔想俾人知我咁負能量

樓上講得好

初戀同我講，其實唔係好鐘意我，只係覺得起埋一齊無壞所以先同我拍拖

然後仲要同我講，佢唔想見我，不過又唔想同我分手，我又on99答佢：無所謂啦，無話邊個拖邊個既

不過算啦，一切都過去，我希望佢將來真係搵到一個佢好鐘意既人啦

初戀遇着個player 然後shot鳩咗

我自問全心全意對我初戀 點知原來過左一年 佢都係唔覺得係時候可以同佢屋企人講呢件事 甚至佢連對段感情都無乜付出過嘅時候佢同我講不如分手 戈陣真係傷心死 我戈陣真係覺得佢好重要 係屋企人過身呢個低潮做我嘅精神支柱 我曾經以為繼續行落去會可以收成正果 點解你可以咁自私呀? 係我心入面佔完一個咁重嘅地位之後就咁走左去?

改下5p字再上黎叫春

駁唔到

同左一個毒撚一齊，開頭係佢主動追左我一段時間
本來以為同毒撚一齊，一定可靠同埋專一啦
開始改變佢個形象，比多左自信佢
點知之後就係咁，比到信心佢去追其他女，覺得有更好既等緊佢，最後我比佢帽左
以後都唔再信毒撚，而家好怕再令到自己既另一半變得更加好

唔會到信女人